有無人想叫春？

近排有無咩事想呻下？
發覺自己好多嘢想講
但係身邊好難有一個值得令自己相信嘅人

點解咁難搵仔

你讀書定做嘢先 點會難搵囝囝

讀書

讀書點會無呀 大把仔仔等出pool啦

好多都係直男

係咪真係分到 想知點先分得清

同自己個圈既朋友越黎越疏遠 望住佢地嘻嘻哈哈好多野講 但對住自己就冇野講 同埋有種比人無視既感覺 自問唔係奇怪人 仲幾yo 但係對住自己朋友就唔太主動 有咩辦法同佢地親近番 變番以前好開心咁

但係你yo得照計你班fd會遠離你啵 之前有無嘈過

我都唔識分好驚表錯白

番石榴汁好好飲

Notes

試下佢先啦

一試冇回頭啊

你想叫咩春?

香港好多隱性攣男

冇嘈過 但有一個人對我有啲誤會 圈內既人都知道唔係我問題 但就令到我有啲唔敢出聲 同埋我份人本身比較被動同獨立唔會乜都問佢地 例如功課或者買野個啲 見佢地whatsapp好似日日有野講我就冇 覺得好頹唔明點解會咁

好難發現佢哋係攣

無啦啦咁樣被班人孤立好慘喎
似係果條友暗中煽風點火？

我覺得自己點都有啲小問題 而呢啲問題係每個人相處都會有 人冇可能係完美架嘛 如果佢地真係當我朋友唔應該咁易就離棄我 我一直諗 如果唔係嗰個人咁樣誤會我 我而家會唔會咁
佢地可能唔care 日日好開心一齊玩 但我就日日都係到諗緊 因為自己都幾重視呢班“朋友” 覺得呢個世界有啲唔公平...

人生就係咁 既然佢地都好似有心避你
你再自己行埋去只會再受傷咋

呢個道理我明 但都會唔捨得 成日都想做啲野去挽救

放心啦 我都無咩真心朋友 已經慣哂